咁多位絲打 點解仲未參透 用閪溝仔 呢個道理？

唔好再講你既內在美
你好嗲
你識煮野食
你好有愛心
你好溫柔
你識體諒人
你讀書好叻
你好細心
用塊閪做賣點吧 保證你A380都唔係問題～

我男朋友都係靠我塊閪溝番黎～

（客觀分析）形勢大好

唔怪得之cat girl 都有仔

男人表示剩係要塊閪嘅話, 直接去叫雞得啦